唉……今日開學點知比人串到喊 =.=

請各位高抬貴手，唔好屌我表情撚

今日見d同學成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商600,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我地智商差成400咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...點知佢地竟然話我弱智仔,
仲同我講:我地呢度每個人既智商都係1000以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<,
我決定唔讀小一啦,以後日日上連登Hi 你地

1/10

你up乜春？

Show Blocked User - 月落康城

好多腥會然

0/10

=.=

甘既野都作得出 我無言╮(￣▽￣"")╭

匡智星期日開學

你係地球人？

唔係咸好失望